有咩野做可以唔易入手但又可以增值自己？

個人好似無乜目標 想搵啲野係空餘時間做增值自己
有冇建議

唔難*